[遍地開花] 直播布拉格連儂牆

我地已經到左布拉格連儂牆！
好多香港人都黎左支援我地！係捷克嘅香港人都快d，一齊聲援香港，俾更多人知道香港發生緊d乜！
喺布拉格嘅你哋 快d黎！

香港人同一陣線

推

push

Push !!!!!

Push

#

d圖貼英文呀
人地鬼佬唔識中文嫁

加油！

喊咗

見到天琦的口號

外國手足有錢就出錢啦（蘋果日報、立場、HKFP、反送中基金）

Pish

我冇野講

#撤回逃犯條例
#撤回暴動定性
#撤銷所有抗爭者控罪
#追究警隊濫暴
#立即實行雙普選

我無野講 我要見律師 我要去醫院

光復香港 時代革命

726 機場（和理優）
727 元朗 （和理優，反黑，11時午飯後，望入黑前齊腳散）
728 上環 （和理優 追究亂開槍責任）
84 將軍澳+港島西 （和理優）

每天 不合作運動

好想喊

光復香港 時代革命

光復香港！時代革命！

1

好撚熱

2

3

4

借位 順手幫推 麻煩幫幫手

【越洋幫拖】喺美國嘅香港人想收集警暴證據交畀美國警察同議員

very moving!!!

會唔會有蝗，小心

推！

推多次

推！！！！

布拉格現場Ing

Forgot to attach photos sor 7 jor

捷克文都有太勁了！！

pish